[杜汶澤]走佬去台灣

有冇人有睇viu拍佢個個節目？
其實杜汶澤都有好多人生經歷
有時都好欣賞佢
你敢行下一步永遠都唔知會點
如果個時佢走佬去佐台灣 仲有冇而家既杜生？

可能去左台灣發現撈唔掂先返香港啦 杜生緊係講廣東話 又爆粗 有本土特色 先發圍嫁大佬

係佢話掛住香港先番

今日睇左睇樓果集
幾百萬港紙就有千幾尺好吸引
係香港做住野先
儲舊錢然後35-6歲移民過去